2017/18 JRE Study group

有無人考JRE想form study group?

我 但諗住點study先

留名

Lm

lm

約出黎傾下政策 爭議性議題 寫文都可以Peer review下咁 集思廣益

LM

有興

Telegram?

Telegram:

歡迎大家join study group

Channel黎既？

係咪九月就有得報jre?

Group:

你有考cre中英2 apt test pass應該就有得考JRE唔洗報

PUSH

一定要報名嫁wor

cre中文1可唔可以再報，趕唔趕得切今年考jre?

[頭盔] JRE apply既posts 既 pre-requisite 係中英都LVL 2 wor [/頭盔]

LM
個gp入唔到喎

入唔到GP TOO

無grp?

個gp冇咗
有冇人開果個

要有一個人既contact先

留個名先
搵人開返GROUP好唔好!

第一眼以為係java個jre

留名跟進

樓主唔開多次tg group?

我都奇怪 點解好似小左d野

推到群主上水

推